港共封殺良心媒禮，市民要封殺返染紅機構

比你地班染紅機構睇邊個先係資本世界既老細

全球排紅啦